機管局：其餘今日所有航班已全部取消

【最新】機管局：除已完成登機程序的離港航班及正前往香港的抵港航班外，其餘今日所有航班已全部取消

照去

癱瘓機場 香港人加油

開波了

走先啦屌你
飛機停飛已經成功左一大步，
每日咁樣都夠，証明係work

行番出去先
機場係孤島
唔夠玩嫁真係

唔想再有人送頭
要打消耗戰

班狗準備清咗遊客係機場打

肯定會有狗入黎 手足小心！

死link

機場都諗住開波

已癱瘓, 任務完成, 可以走得!

走得啦 任務成功

走啦手足

痴撚線

閃la

機場得幾條橋走

大家游水走？

散水返屋企休息聽日再黎啦
目標達到

認同

明天繼續！保留實力啊

走啦 手足 冇旅客好危險

小心今晚清場

點解要咁做？
有人入咗禁區咩

依家你訴求係癱機場？至少要林鄭即刻下台再唔係就盧偉聰鄧炳強

睇路呀, 佢地可以安排旅客行第2條通道

今晚玩困獸鬥

好走啦聽日繼續

我屌你老母啦
你坐係一個無旅客既機場
邊撚個會因為你落台
用下你個腦啦屌你老母

日日無旅客佢地先會驚